第五人格game

岩岩開始玩 想知一開始個偵探姐係點
仲係唔係好明個玩法，有無人可以簡單講吓 討論吓隻game！